今晚10點 葵芳要人！！！！！！

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

推推推

要人要人

推

老實講，其實跳閘大家都識，真係唔難。但困難嘅係要點要跨過自已嘅心理關口，一旦你跨過咗，跳閘對你嚟講真係easy job。

我知道好多巴絲打都會擔心跳閘嘅時侯會被港鐵職員捉，驚會罰錢呀，又可能會犯法呀咁。但我想同大家講真係唔洗驚，因為係唔會架！你地睇完呢條片就知。

[全民乘搭港鐵優惠]
應對職員方法

優惠卷poster：

到今時今日，大家真係冇需要再俾錢搭黨鐵啦，直接跳啦。大家唔好有任何嘅心理壓力，721，呢個月嘅封站，再加上太子站黨鐵嘅處理手法。佢唔再值得香港人俾一分一毫，我地一於全民跳閘。

首先我地重溫一下最基本嘅三種跳法先：
1.呢隻係最簡單嘅跳法，肥啲都跳到，手腳並用，真係冇難度架，跳多兩次就會熟手。

2.呢隻係新閘機，跳嘅時侯部機會響，要快手啲。同埋佢閘之間嘅距離有啲遠。用第一種跳法可能冇咁就手，建議直接跳過去，可以加個小助跑，都唔會太難。

3. 呢種方法會比較安全。因為直接跳閘點都會有cctv影到，但係跳欄杆嘅話可以搵啲盲位／暗位，難啲發現。不過跳嘅難度會比較高。

同場加映錯誤示範

呢位狗狗好明顯冇睇教學片啦，大家千奇唔好學佢啊，動作要標準。

平日訓練：
大家可以係公園嘅呢啲健身器材到練習。其實正常人應該都做到動作一，你用呢個雙桿熟習下個動作，到落場跳就會輕鬆好多。

至於動作二可以由低至高嘅障礙物慢慢練起，最緊要係起手動作，雙手配合身體擺動，跳起時心胸盡量貼緊膝頭

動作三就周圍都練到，搵啲單邊嘅欄杆都得。同埋唔一定要單手，雙手都做到同樣效果。係冇咁有型姐。

注意事項：
－最好帶返口罩，遮一遮，保障返自已

－唔洗驚俾人捉到，就算俾人發現咗都可以直接跑走唔理佢，佢唔會真係追你9條街，當你離開咗佢個站嘅範圍，佢冇權捉你

－入閘時睇清楚有冇黃衫或可疑人士。真係得自已一個可以直接用第三招跳，最難捉。

－出閘嘅時侯更加唔洗驚，跳完係最近嘅出口快快手走人就得，唔會捉到你。

－其實仲有個安全啲嘅出閘方法，出閘果陣去客務到同佢講話岩岩係邊個邊個站嚟，但係跌咗張飛，問佢點算。你扮下野佢多數會俾一張一次性嘅綠色出閘卡你。我試過用呢招幾次都成功。

－黃衫人都係打份工，唔會同你咁搏命，都係果句，俾人捉到，大膽啲跑走唔好理佢

－最近黨鐵多咗狗，如果情況唔允許，希望大家都唔好勉強，可以改用老人卡。唔好因為咁而被人捉。

屌你老母狗鐵，你唔配收香港人錢呀。一齊跳佢老母閪！

完整跳閘教學示範片段：

要人一齊唱國歌

今晚10點 新都會見！

荃灣人無力一推

一齊唱

出新都會？

係

出面?

係呀

參考

支持！！

去新都會，但係入面唱

Push push

推到上熱門

入面

今晚見

今晚見阿

又搞嘢抖返日得唔得 係咪真係咁多學生哥

可摸以早啲

屌 去左大球場睇波

如果你攰就抖反日啦

推到全世界出新都會

有D手足去唔到大球場，所以先想約葵芳手足去唱

我見琴日pp都係10點，再有下次就早D啦

push

無人逼你，你鍾意抖咪抖

pish

消防兩次點算的傷者數目不同，到場後初步點算為 10 人，最終 7 人送院

位置四：22 : 57 太子站底層月台 往中環車廂內
急救期間，列車突然一搖、開出，時為 23 : 03分。

位置七：23 : 00 太子站底層月台 往中環第 5 卡至車尾
3 分鐘後，往中環列車開出；再過 2、3 分鐘往調景嶺列車亦開出，同時警方開始驅趕月台上所有記者。

23:03 match 23:00+3mins
所以係有可能有人見到，係22:57 - 23:03 之間，共6分鐘

位置六：23 : 07 太子站底層月台 往中環車頭對出
他記得被捕者一排排地蹲下，堆了至少三排、近 60 人；然後左方有一位昏迷不醒的黑衣男子，驟眼看沒有血，不知如何弄成這樣。有一個軍綠色 T 恤的男子則被打得頭破血流，還有一個「肥仔」好像恐慌症發作，一度手腳僵直呼吸困難。 共三人

「你問我覺得有無死人？我不能排除這個可能。」David說，「因為我親眼見過有人不省人事，連同那軍綠色衫的男仔，事後在警署都沒碰過面了。」

剩下的事情，只有警方、港鐵職員、消防救護員及被捕者知道。

【專題】地圖重組 8.31太子站 閉路電視有真相嗎？

立埸新聞為香港人尋求831真相，極重要，請睇！

太子站重要，新屋嶺一樣重要！

Why not both

Pish

pish ar…

Push

運動場定新都會

新都會入面

去

好多巴絲去咗大球場睇波喎

地鐵站一定出事同被封
小心

貼唔貼埋連儂？

葵廣落葵芳邨 天橋都比人撕曬

無錯，去到大球場就盡量去，但都有D去唔到大球場既手足，所以先安排下俾佢地都參與下啦

支持，各有各做

屌哂你地 義士唔係condom啊

十點新都會關門

P牌推唔到 就今晚一定到

推！！！

新都會要人呀係

推啊！

未
P記收11點幾

你岩

Ok

出街食飯啊, 希望趕得切番黎

勇武走得太前，做人要有公關！
文宣多一個就好多！連儂牆要人！

一場抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
5. 做運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.10

一定到， 喉嚨痛都到！

跳閘流程：jump and run
完

愛你

一係推閘

扮拍八達通跟前面過都得(只限闊閘機)

再推！
retweets仲係太少。「核彈文宣」高質片解釋畀外國人聽點解要杯葛花木蘭同支持香港人權及民主法案

Retweet jor

上到熱門未

黃大仙都要人

感激

唔好再呢首歌係國歌

國唔國歌，無所謂，只想group 埋大家一齊唱歌

推！葵青巴絲今晚10:00新都會見

推下

推！

Thx , 今日用手機臨時臨急整出嚟

都係喺公海見到轉過來

今晚葵芳見！！！

葵芳見！

Ok!!!!!!

係商場入面定外圍？

唱下歌都要抖

葵芳要人

再推

大家記住手機save定歌詞，以備不時之需去air drop 街坊

大家有speaker 就幫手帶埋 小妹無

借po 唔該 各有各唱

照推

一陣見

推呀～有無人有大聲公/咪？

點解唔可以早少少

我仲要趕返屋企嗌

上面有講，最主要係參考PP同將10點吶喊走入商場，加上唔係個個都去到大球場唱，所以先安排，再有下次就早D啦

希望大家幫手同晒啲親朋戚友講，全部人一齊㴝！
我都好驚好冷清

推！今晚10點新都會L3中庭見！

叫左老母一齊了

Speaker已預備

強勢一推

有speaker帶speaker，有唱k神器帶唱k神器

係！

利申無大台，無帶領
10點就準時唱

仆街 我住葵芳都唔知添

我盡晒力㗎啦屌，我推撚左個post一日啦

叫埋你啲親戚朋友同學女朋友冚家出晒嚟

唔緊要 依家推

屌樓主推呀

唔好輸俾太古

嘩 屌 上左熱門

樓主幫推啦屌你

推呀

幫推

推呀推

我唔係住葵青區
但得閒 可唔可以過黎

認真再問多一次
想準時唱歌 定係 叫10幾分鐘口號先
因為香港人係中意遲到

手足一陣見

好歡迎

無任歡迎

陣間見

其實唔明點解唔係葵廣對出要係商場入面
但點都會支持

新都會唱 條影片拍出黎好睇

呢位師兄就心水清

仲有室內唱歌會應聲D

到時睇下人數多少再決定？或者10:00正唱一次，之後人多再唱多次

可以，現場決定

荃灣手足join

搭正10點就唱啦
文宣左10點就10點啦 唔係個個都睇呢個post

係葵芳食緊野一陣見

推呀，10:00見

龍心成日用個掛頸SPEAKER都方便好用

10點見

好！

到時見

將軍澳已唱

巴打們10:00見

係新都會食緊飯 有無巴打有iPhone 尿袋 借黎用下

Puch

已到場十點見

無電啦

仲有幾多%

今晚見！！！！！

8%😂

時代革命

我都無咁快到，你去新都會個公園問人借下

食緊飯 😂一陣出去問下先 希望有人理毒撚😭

你大叫光復香港，有無尿袋

笑左

葵芳係咩位唱呀？

新都會

中庭u記？

u記yata

係，每層企下人都得架

gchi! 今晚見!

總之係中庭個位置就得啦

新都會2樓客戶服務部隔離好似有免費叉電

Thx 搵到了

見到人了

樓主都coming ,但勿相認

葵廣見到好多手足

快啲推post 新都會唔夠人

馬灣居民黎家出來

快呀 好少人

Push push push

新都會要人，唔夠人呀

人阿！！！！！

都唔係好多人係現場

兄弟姊妹朋友家姐快撚啲出

消防幫兇，屌你老母，燒撚死曬你地
消防車曬冷丫

錯post ?

手快，sorli

人？葵芳要人

罰你叫人去葵芳

葵芳要人！！
推推推

葵芳要人！！！

葵芳要人快啲出黎

小心斬人

快啲出嚟啦

有冇現場手足報人數 就到

荃葵青一齊支援

到

已到

岩岩落車

好撚慘葵芳無人

新都會入面好多

黃大仙合唱緊啦！！

再push

出緊黎咩位等？

咩位等我喺運動場

Uniqlo

好感動

好撚多人

冇人推嘅 唔夠人

Where ?

中庭

成千人都黎緊

完左？

仲嗌緊

好撚7多人喎

成千 人
多謝大家

Encore

係葵芳 你地係邊

無盡？

新都會中庭

冇諗過咁多人

有無直播

唔撚識唱

唔好叫呢首係國歌，我地唔係搞港獨！五大訴求！缺一不可！

點解會有那一天我們會飛

我都係

唔關我事。。。。。

要流行曲就無盡啦

想點呀你地

數碼暴龍就識喇

群眾自發

最後正經 唱多次國歌呀

屌做乜鳩

唱國歌啦

不要無盡！！

我要個運動有盡呀

背熟佢呀

樓主 宣布活動完結

個音響要改善

街坊帶架

LM

遲到但叫到失聲咁濟！好爽

有無直播睇番

手足勁到差啲震冧左新都會

頭先樓主係咪企係條柱到上連登

無諗到有咁多人 好感動啊

咩色衫先

葵芳冇人推
好撚慘

我愛哂你地

成千人wo。。。。。

我指個po

在心中
一呼千應

頭先咁暗望唔清 好似有戴眼鏡、間條衫？

錯了

平時放假都無咁撚多

真

強烈要求每晚都搞

差一點我們會飛

飯後活動 比各位手足抖抖氣

我係話我唔撚識唱差一點我們會飛

數碼暴龍我都只係識唱副歌

Sorry

唱下歌仔好開心，食飯後學大媽唱歌跳舞做娛樂活動

手足我走了 係樓下閘已跳

好波 好多人

唔該要發現號 沙燕之歌

播肥媽改個首sia chandelier
差D笑死

其實我有busking用既m 唔知下次帶出黎搞手用唔用呢

有無tg

好多人
唱國歌喊撚左

各位手足，辛苦晒

好舒服 雖然聽日會失聲

喉嚨好撚痛

你班友痴線架，完左都係咁嗌口號，想人唔捨得走咩

葵芳好高質

各位手足輕鬆一下無問題
國歌都係要嚴肅

屌
幾時荃灣搞呀
荃灣成日都無活動
連鳩叫都無人叫呀

其實今日係荃葵青，唔係淨葵芳
不過都支持荃灣搞

聽日咋嘛

聽日炒旺個場佢

聽晚幾點邊度？
完全見唔到有宣傳ar

屌見到
就係樓上

沙聲都照出
嗌撚醒班豬豬

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

開新post

再一次多謝大家
希望幫到各位手足抒發下
更加希望大家唔會忘記 五大訴求 決一不可
我愛大家 大家要繼續努力 直到勝利